编辑文件，创建新文件，并在2分钟内从Bitbucket克隆

完成后，您可以删除此自述文件中的内容，并使用其他详细信息更新文件，以供其他人着手使用您的存储库。

我们建议您在执行以下任务时在另一个选项卡中打开此自述文件。您可以观看我们的视频，以获取本教程中所有步骤的完整演示。在新标签页中打开视频，以避免离开Bitbucket。

编辑档案
您将首先编辑此README文件，以了解如何在Bitbucket中编辑文件。

单击左侧的源。
单击文件列表中的README.md链接。
单击编辑按钮。
删除以下文本：删除此行以从Bitbucket更改自述文件。
进行更改后，单击“提交”，然后在对话框中再次提交。提交页面将打开，您将看到刚刚所做的更改。
返回到“源”页面。
建立档案
接下来，您将向该存储库添加一个新文件。

单击“源”页面顶部的“新建文件”按钮。
为文件指定一个文件名contributors.txt。
在空白文件空间中输入您的名字。
单击提交，然后在对话框中再次提交。
返回到“源”页面。
在继续之前，请继续浏览存储库。您已经看过“源”页面，但请查看“提交”，“分支”和“设置”页面。

克隆存储库
使用以下步骤从我们的客户端SourceTree克隆，以免费使用存储库命令行。克隆使您可以在本地处理文件。如果您还没有SourceTree，请先下载并安装。如果您希望从命令行进行克隆，请参见克隆存储库。

您将在“源”标题下看到“克隆”按钮。单击该按钮。
现在，单击“在SourceTree中签出”。您可能需要创建一个SourceTree帐户或登录。
当您在SourceTree中看到“新建克隆”对话框时，请根据需要更新目标路径和名称，然后单击“克隆”。
打开刚刚创建的目录以查看存储库的文件。
现在，您更加熟悉Bitbucket存储库，继续并在本地添加新文件。您可以使用SourceTree将更改推回Bitbucket，也可以从命令行添加，提交和推送。